［老麥改經營模式事件］香港人比少少骨氣好冇

單一件福喜雞事件已經睇得出香港人同日本人分別幾大
日本人就團結一心，抵制老麥
香港人就逆來順受，多多幫襯

平時鐸叔突登比少薯條、紙巾、醬汁都不在話下，而家連全翼都唔比嗌

你一個雞翼餐實際成本唔洗10蚊，但你就收成30幾，真係堪稱最無良心企業

我由呢刻起唔會再食老麥，希望所有覺得自己受到影響既人都可以坐言起行罷食，而唔係一邊屌一邊幫襯，日本人可以令到老麥跪低，點解我地唔可以？

戒左老麥3年

我一年

咁都要其他食肆爭氣至得架
價就識加 野食就越嚟越難食

任何野“回歸”中國都會變垃圾

自從福喜單野，我已經戒左

叫香港齊心抵抗係冇可能
重會話返你轉頭 諗下自己比幾錢乜乜柒柒...
就好似大把人覺得出街食飯一定要預咗污糟咁.
我完全唔明香港人究竟諗乜.

而家D野縮晒水咁 食完都唔飽 都無咩意欲去食

俾定M記投訴電話打爆佢

28807300

俾返全翼我

推出優惠又咪連老母都唔認得

今日先食完
戒左4個鐘

無食好多年

戒左八年 人又健康咗，又開朗咗

三十幾蚊一個餐，好多茶記外賣已經做緊
就算窮要食24蚊餐，都有KFC大桶飯同佢頂爛市

日本人就團結一心，抵制老麥

建議睇吓日本麥當勞今年嘅純利

日本人抵制m記已經成為歷史啦仲講

返生好耐

又成本論😂😂

唔係話想幫老麥 但見親成本論都覺得好撚好笑

變左大陸野早就唔應該食啦

日本麥當勞起死回生 社長：因幫員工加薪

日本麥當勞近靠著許多活動，改造形象，2017年可望創下歷來最高利潤

樓主可以做到咁低嘅成本又keep到m記咁嘅profit可以自己開返間

個餐叫脆香雞翼
佢就俾雞鎚我
根本欺騙消費者

個d 叫雞中翼

雞全翼又有埋隻鎚嘅

唔食最好

同你一樣福喜後戒左

+1

宜家啲麥樂雞難食咗
以前福喜肉好食啲

日本，係民主社會
而香港，香港人就從來都冇得揀架啦

有十蚊包 買一送一
咪一樣大把人狗衝
好似前世無食飯咁

日本所謂民主都唔係幾民主
不過有樣野就係真係好團結
話抵制就真係抵制到你摺
呢樣野係香港人無既

成3年冇食過啦 皮膚又滑咗無瘡瘡

日本麥當勞點跪低？

用鍵盤屌

收皮啦

香港人撚有骨氣

見錢就跪

死多次咪唔使眼怨冤囉

自從金拱門之後已經介左

睇完你篇文衝咗落街食老麥

行完成個商場, 樣樣晚餐都46~5x蚊
得金拱門 麥樂雞餐+飽係35蚊

所以我決定買嘢番屋企自己煮算

冇全翼唔會食，不過我唔食都大把人食

本身脆香雞翼有雞鎚已經唔合理
係姑念佢有得轉全翼先唔出聲
近年訂立商品說明條例海關已經作出好多勸喻同警告
佢無改善不特止仲要收緊政視法律為無物
已經向消委會投訴同向海關舉報

咁佢有無寫脆香雞全翼呀?
咁雞全翼隻翼尖呢?
4件雞全翼係咪應該= 4翼+4鎚+4尖呀?
2翼+2鎚最多咪叫2件雞全翼仲要走撚埋2翼尖

不嬲香港人就得雞翼同雞全翼
講乜柒雞中翼呀
使唔使講埋隻雞係家禽類呀?
雞翼就雞翼
雞鎚就雞鎚
你要做雞全翼唔該合返做一隻出嚟

咁叫牛腩河佢都唔係比晒成隻牛個腩你 你又唔告佢
定佢要叫牛腩河（幾多兩）咁

四至五年冇食 純粹係覺得佢非常唔健康
但係我間唔中有食burger king

重點唔係有幾多人重視加工問題咩？

好少食M記
其實因為D嘢食太油,太熱氣

無計, 真係得佢30蚊以下, 再唔係就食7仔ok叮飯

冇食半年

自己煮飯食
炸雞翼？自己買料整

有人願打有人願捱
連登仔口裡說不身體咪又係咁誠實
仲有咩成本10蚊賣成30蚊真係得啖笑
同連鎖快餐講成本

而家連登仔真係特別離地，日本除左M記大撚把同價位選擇，香港想食平野又唔算難食?含撚啦

日本仔跪係地下叫餐

你話雞中翼從來冇人用 /冇聽過咁我都冇野好講
你自己係Google search 下buffalo wings 大部份都有埋係雞鋸
大家可以屌m記冇得叫全翼 但係話雞鎚唔可以出現係雞翼菜色入面就一定唔係

唔好乜都講香港人點就一定岩晒

今晚幫襯m記先

中資諗縮數就諗縮數啦，咩俾係人情唔俾係道理

大把人成日講雞中翼，條友自己無聽過就話香港人講開雞翼同雞全翼

骨乜鬼吖，睇下連登仔幾咁「愛麥」先啦

老老實實，麥當勞畀你換雞槌雞翼係人情，唔畀換係道理

1299
353

睇下幾多人支持麥當勞度縮？1295位連登仔支持麥當勞度縮呀
唔睇下都唔知連登仔大部份都係奴性咁重
怪唔得泛民咁撚廢，本土又無人支持，保皇又咁橫行啦
根本大部份連登仔（甚至香港人）骨子裏都係奴性極重，對著間大集團都奶到咁，對著政府實放唔低政府就係權威依種思維

咁純粹叫雞翼你會諗雞中翼定雞全翼呀?
我就無試過人地講雞翼個時會諗起隻雞鎚囉
同埋雞中翼同雞鎚分開仲係咪叫雞全翼呀?
講緊中文又叫人search英文
我就無見過香港有餐廳講雞翼係會有雞鎚出現
一係就雞全翼咁上
分開就真係無見過囉
有咩菜式入面嘅雞翼or wings 係雞翼同雞鎚連埋又無翼尖架?
叫人google都要有邏輯

一係就雞全翼
一係就雞中翼
從來無雞翼係雞中翼+雞鎚呢個組合出現

唔係骨唔骨氣
很本就係垃圾 唔應該放入口

香港人係時候搞個自己煮食革命啦，出街食貴得黎又少又唔好食，冇乜邊間快餐係有心做，近幾年真係惡化得好緊要，好似咁多間夾埋玩鳩香港人咁，好似老奉要俾佢賺咁，你啲嘢要好食先賺到人錢架

同意唔中意食咪抵制佢囉
不過大把企業markup多過300%啦 關咩企業良心事 唔係markup高就叫無良

我理撚得你諗雞翼係雞全翼定雞中翼，你咁撚中意講不嬲，咁不嬲麥記係兩翼兩槌架啦，拉埋其他餐廳講做乜鳩，9唔撚搭8

其實係你地少眾一廂情願
根本唔關團唔團結,奴唔奴性事

其實預與其抵制m記，倒不如玩m記
你試下每個包都特製，每次落order都慢慢落，落到最後先改，其實已經可以做死m記員工+大幅提高佢成本

慢慢落驚你比後邊排緊隊既屌死先

全香港除左m記根本冇其他地方會將雞槌叫做雞翼，唔好將叫雞翼畀雞槌講到好平常咁

上次留言提雞中翼俾人屌我新香港人，難聽過粗口

雞翼講明啲就好似雞嘅手，你會唔會話你手臂唔係你隻手？
上臂（雞鎚）
前臂（雞中翼）
拳頭（雞翼尖）

歡迎早餐午餐時間去金鐘m記霸住部機

福喜單野之後就冇再食過

完全讚同，都係錢作怪

日本人因為麥當勞隱瞞佢地用福喜過期肉而抵制佢。你依家係因為麥當勞唔比嗌全翼而抵制佢
你收皮啦，唔撚見你3年前福喜事件開始唔食？

咪撚講到日本人高尚然後屌香港人唔可以好似日本咁團結啦，你都只係一個因為唔可以嗌全翼而唔gur嘅on9黎架咋。仲喺到叫人比少少骨氣

冇食好耐
不過又唔會阻止人食

琴日食個孖芝餐，d薯條竟然凍撚哂咁，個包小小暖，嬲到我